Cyberpunk 2077 Night City Wire 第5集

但這畢竟是一款人類製作的電子遊戲，其中難免存在一些小毛病，並不是完美的
IGN真係好燃垃圾
10/10

Toooooo much water